聽日跌500點!!!!!

今晚夜期升夠
聽日就free fall
熊軍會戰勝歸來

妄熊 輸錢輸到妄想症

咁撚多柒頭出黎red嘅
聽日好多肥熊食

今日大好機會都跌唔落
仲熊就自己受罰

跌你老母

跌條撚

好 IG回番晒

己gun

第一個目標 28250

第二個目標29250？

樓豬跳樓未

今日上唔到288 就是淡友既勝利

升wor chingg

淡淡上IFC未